Facebook點set可以唔俾人睇到我留言？

成日係d page留言俾人睇到
例如買樓想叫人Pm價 跟住d同事親戚高問你想買樓咩
我心諗關你鳩事咩
點先set到fd都唔會睇到我係其他page留言？

好撚on9真係 d 19同事都可以拎黎講
DKLM關佢撚事咩

你想買樓啊

開另一個account啦